\documentclass[10pt]{article}
\usepackage{geometry}
\geometry{a4paper, margin=2.5cm}

% 添加必要的包
\usepackage{amssymb}
\usepackage{CJKutf8}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{enumitem}
\usepackage{xcolor}

% 页面设置
\pagestyle{fancy}
\setlength\headheight{26pt}
\fancyhf{}

% 下划线命令
\newcommand{\fillline}{\rule{2.5cm}{0.4pt}}
\setlength{\parindent}{0pt}
\linespread{1.3}

\begin{document}
\begin{CJK*}{UTF8}{gbsn}

\begin{center}
\Large\textbf{阿勒泰旅游目的地形象塑造调查问卷}
\end{center}

\vspace{0.5cm}
\noindent 尊敬的女士/先生：\\
您好！这是一份关于阿勒泰旅游目的地形象的调查问卷。本问卷采用匿名形式，所收集的数据仅用于学术研究，请您放心填写。感谢您的配合与支持！

\vspace{0.8cm}
\textbf{第一部分：基本信息}

\begin{enumerate}[label=\arabic*., itemsep=0.8cm]
\item 您的性别：\\
\hspace{1cm}□ 男 \hspace{3cm} □ 女

\item 您的年龄：\\
\hspace{1cm}□ 18岁以下 \hspace{2cm} □ 18-25岁 \hspace{2cm} □ 26-35岁\\
\hspace{1cm}□ 36-45岁 \hspace{2cm} □ 46岁以上

\item 您的教育程度：\\
\hspace{1cm}□ 高中及以下 \hspace{2cm} □ 专科 \hspace{2cm} □ 本科 \hspace{2cm} □ 研究生及以上

\item 您的月收入水平：\\
\hspace{1cm}□ 3000元以下 \hspace{2cm} □ 3000-5000元 \hspace{2cm} □ 5001-8000元\\
\hspace{1cm}□ 8001-12000元 \hspace{2cm} □ 12000元以上

\item 您的职业：\\
\hspace{1cm}□ 学生 \hspace{2cm} □ 企业职员 \hspace{2cm} □ 公务员/事业单位\\
\hspace{1cm}□ 自由职业 \hspace{2cm} □ 其他（\fillline）
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}
\textbf{第二部分：旅游经历}

\begin{enumerate}[label=\arabic*., resume, itemsep=0.8cm]
\item 您是否曾去过阿勒泰旅游？\\
\hspace{1cm}□ 是 \hspace{3cm} □ 否

\item 如果去过，您去过阿勒泰的哪些地方？（可多选）\\
\hspace{1cm}□ 喀纳斯 \hspace{2cm} □ 可可托海 \hspace{2cm} □ 乌伦古湖\\
\hspace{1cm}□ 阿勒泰市区 \hspace{2cm} □ 其他（\fillline）

\item 您是通过什么渠道了解到阿勒泰的？（可多选）\\
\hspace{1cm}□ 亲朋好友推荐 \hspace{2cm} □ 旅游攻略网站 \hspace{2cm} □ 旅游广告\\
\hspace{1cm}□ 影视作品 \hspace{2cm} □ 其他（\fillline）
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}
\textbf{第三部分：影视作品对阿勒泰旅游目的形象塑造的影响}

\begin{enumerate}[label=\arabic*., resume, itemsep=0.8cm]
\item 您是否看过以阿勒泰为背景或拍摄地的影视作品？\\
□ 是 \hspace{2cm} □ 否

\item 如果看过，请列举您印象深刻的影视作品名称（可多选）：\\
□ 《我的阿勒泰》 \hspace{2cm} □ 《阿勒泰的雪》 \hspace{2cm} □ 《喀纳斯的传说》\\
□ 其他（\fillline）

\item 这些影视作品对您了解阿勒泰旅游目的形象有帮助吗？\\
□ 非常有帮助 \hspace{1cm} □ 有一定帮助 \hspace{1cm} □ 没有帮助 \hspace{1cm} □ 反而有误导

\item 您认为影视作品中哪些方面对阿勒泰旅游目的形象塑造起到了积极作用？（可多选）\\
□ 自然风光展示 \hspace{2cm} □ 民族文化呈现 \hspace{2cm} □ 当地人物形象塑造\\
□ 故事情节吸引 \hspace{2cm} □ 其他（\fillline）
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}
\textbf{第四部分：旅游目的地形象评价}

\begin{enumerate}[label=\arabic*., resume, itemsep=0.8cm]
\item 您认为阿勒泰旅游目的的整体形象是什么？（可多选）\\
□ 神秘的边疆之地 \hspace{2cm} □ 美丽的自然风光胜地\\
□ 富有民族风情的地方 \hspace{2cm} □ 世界冰雪运动目的地\\
□ 其他（\fillline）

\item 您对阿勒泰旅游目的的自然景观印象如何？（1-5分，1分最不满意，5分最满意）\\
喀纳斯湖：\fillline 分\\
额尔齐斯河：\fillline 分\\
乌伦古湖：\fillline 分\\
其他自然景观：\fillline 分

\item 自然环境方面：\\
1) 自然景观的独特性：\\
□ 非常独特 \hspace{1cm} □ 较独特 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较普通 \hspace{1cm} □ 非常普通

2) 生态环境质量：\\
□ 非常好 \hspace{1cm} □ 较好 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较差 \hspace{1cm} □ 非常差

3) 气候适宜性：\\
□ 非常适宜 \hspace{1cm} □ 较适宜 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较不适宜 \hspace{1cm} □ 非常不适宜

\item 旅游基础设施：\\
1) 交通便利程度：\\
□ 非常便利 \hspace{1cm} □ 较便利 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较不便利 \hspace{1cm} □ 非常不便利

2) 住宿设施质量：\\
□ 非常好 \hspace{1cm} □ 较好 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较差 \hspace{1cm} □ 非常差

3) 餐饮设施完善程度：\\
□ 非常完善 \hspace{1cm} □ 较完善 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较不完善 \hspace{1cm} □ 非常不完善

\item 旅游服务：\\
1) 导游服务质量：\\
□ 非常好 \hspace{1cm} □ 较好 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较差 \hspace{1cm} □ 非常差

2) 旅游信息服务：\\
□ 非常完善 \hspace{1cm} □ 较完善 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较不完善 \hspace{1cm} □ 非常不完善

3) 景区管理水平：\\
□ 非常好 \hspace{1cm} □ 较好 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较差 \hspace{1cm} □ 非常差

\item 文化特色：\\
1) 民族文化特色：\\
□ 非常突出 \hspace{1cm} □ 较突出 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 不突出 \hspace{1cm} □ 非常不突出

2) 地方特色美食：\\
□ 非常特色 \hspace{1cm} □ 较特色 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较无特色 \hspace{1cm} □ 非常无特色

3) 民俗活动体验：\\
□ 非常丰富 \hspace{1cm} □ 较丰富 \hspace{1cm} □ 一般 \hspace{1cm} □ 较少 \hspace{1cm} □ 非常少
\end{enumerate}

\vspace{0.5cm}
\textbf{第五部分：旅游动机与行为意向}

\begin{enumerate}[label=\arabic*., resume, itemsep=0.8cm]
\item 您选择去阿勒泰旅游的主要动机是什么？（可多选）\\
□ 欣赏自然风光 \hspace{2cm} □ 体验民族文化 \hspace{2cm} □ 参与冰雪运动\\
□ 拍摄打卡影视作品取景地 \hspace{2cm} □ 其他（\fillline）

\item 您是否会因为影视作品的推荐而增加去阿勒泰旅游的意愿？\\
□ 一定会 \hspace{1cm} □ 可能会 \hspace{1cm} □ 不确定 \hspace{1cm} □ 不会

\item 您在阿勒泰旅游过程中，是否会主动寻找影视作品中的拍摄地点或元素？\\
□ 会，而且很积极 \hspace{1cm} □ 会，但不太刻意 \hspace{1cm} □ 不会特别关注 \hspace{1cm} □ 完全不会
\end{enumerate}

\vspace{0.8cm}
\begin{center}
感谢您的配合！祝您生活愉快！
\end{center}

\end{CJK*}
\end{document}